入嚟留低藍絲反對醫護罷工論，我秒回解答你

我先

罷工嘅話啲病人點？

1. 緊急服務係會維持，但非緊急服務就只能有限度維持。
但同時間你諗下，如果香港發生大量社區疫症爆發，非緊急服務都係要減少（沙士就係咁）而且一旦爆發對社會嘅損失係更加大（公共交通工具，大中小學校園，公園，公司，，你同我都有染病生命危險。而且你覺得係呢一屆政府承擔得起嘅責任咩？發生人命佢點賠？沙士死咗幾多醫生護士係咪唔記得？
而且上前線嘅醫護人員佢哋都有自己嘅家庭同生活，點解就唔可以減低呢個風險，令到全香港人唔使冒咁大嘅險？

我睇唔到我唔知，你唔做就係你失職

封關會令到經濟造成重大損失

1. 但如果因為冇封關而引發社區爆發，咁損失一定會嚴重過封關。
你諗下而家最多係冇咗中國遊客
但係本地人依然會出嚟買嘢消費
但如果出現社區爆發，人心惶惶，香港人一定會減少出街消費嘅意欲同次數
咁樣嘅話對經濟造成嘅損失係更加大

覺得有意思嘅求下你哋幫手push
真係有用嘅話搵人幫我整合成為文宣

政府唔做就一定係佢失職
但你認為佢承擔得起呢啲責任咩？
假設佢失左職之後啦？
到時香港經濟已經重創，日常生活受到嚴重影響
咁點解唔早啲做有效嘅措施？

係咪真係多字就唔睇？
定係大家淨係想睇中國仆街嗰啲文章？

心淡

幫我push pls

因為藍絲都屌緊政府點解唔封，我親戚都屌緊政府慢吞吞畀高鐵一車車入

我身邊啲垃圾親戚唔係咁喎
仲喺度話搞亂香港

藍上腦

跟住晏晝比我屌到佢哋仆街
全部收皮

邊有用，個個都叻哥咁款